[教學]LG過保壞機解決方法

一嘢車埋牆,唔好再買

樓主冇單會比d 打手話你係打手

屋企仲有部g4殘骸響度,警惕自己唔好再咁on9

唔正皮唔得